大陸有疫苗 應該全部黨員高官都接種哂咖咼 點解無人講？

大陸有疫苗應該要所有重要人物高官打先
佢地萬一中左出事我國就慘啦 實比其他國家趁你病攞你命啦
點解佢地接種哂疫苗都無人講 疫苗應該高官重要人物優先 好擔心佢地

快啲幫佢地接種疫苗

雜種吉完冇理由會驚777惹到佢架喎

岩啊
接種我國疫苗 人人有責